濕疹/乾皮/敏感人士 有冇試過除氯維他命C花灑？

濕疹人啱啱買咗個嚟試
遲下再寫包膠

早日康復

我康復得七七八八 得翻對手有少少

首次沖後感：沖完涼原來可以完全唔乾爭爭 皮膚冇咗以前會“man”住扯住嘅感覺 冇痕

遲下用多幾次會再包膠

唔係咩大牌子，三百四左右，我諗你哋可以搵到更好嘅

幾奈換個膽 維他命c好快用晒😂

邊度買

一個月 第一次買包四個膽

每次用完都換返正常花灑比屋企人

自住 如果有屋企人咪一齊用 拆都得

包膠2 洗頭本身好乾打曬叉 依家勁柔順 唔乾 唔會毛躁 不過染髮人士可能會甩色

另外 我發現舊維他命C會同洗面番梘起化學作用